一國兩制 呃足廿年 中共領導 滾出香港

今年七月一日是香港回歸20周年兼林鄭月娥新班子上任的日子，加上國家主席習近平預料訪港，令該日子政治色彩特濃。民間人權陣線一如往年會舉辦遊行，據聞今年原本的大會主題口號為「一國兩制 呃足廿年，中共領導 滾出香港」，但由於尺度過激，內部有多達五分一成員團體反對，認為鼓吹仇恨和港獨等，民陣最終急忙修訂字眼降溫。

有無人想印番原有口號一齊玩??

鳩行鳩叫都驚過激
民姦維穩陣線

得五分一人反對姐
民陣黎講算係進步

果日先有個大陸客拎住呢個環保袋 過黎問我呢壇嘢 跟住仲拎住呢個袋過關

仲問我fight for Hong Kong 中文點解

嘉年華 呃足廿年 不了

唔是小數服從多數咩
點解5分1反對就跪低，垃圾

因為阻礙支那招安